{
    "Common": 
    {
        "hello": "你好",
        "RestaurantName":"OMG 日式餐廳",
        "Table": "桌號",
        "Main Course": "主餐",
        "Side": "配餐",
        "Drink": "飲料",
        "Other": "其他",
        "Price": "價格"
    },
    "MenuDetail": 
    {
        "Add-ons": "加購",
        "Price": "價格",
        "Add To Cart": "加入購物車",
        "Items added to cart": "已加入購物車",
        "Failed to add items to cart": "加入失敗",
        "Please Login!": "請登入",
        "Quantity": "數量"
    },
    "User": 
    {
        "Register": "註冊",
        "Username": "帳號",
        "Display Name(Preffered Name)": "綽號",
        "Password": "密碼",
        "Login": "登入",
        "Login successfully.": "登入成功",
        "Registration successful! Please log in.": "註冊成功！請登入",
        "Logged out successfully.": "登出成功！"
    },
    "TopNavBar": 
    {
        "Home": "首頁",
        "Cart": "購物車",
        "AddMenuItem": "新增商品",
        "UnPaidOrder": "訂單",
        "OrderSearch": "歷史訂單",
        "Register": "註冊",
        "Login": "登入",
        "Logout": "登出"
    },
    "Food": 
    {
        "Ramen": "拉麵",
        "Gyudon": "牛丼",
        "Sushi": "壽司",
        "Dumpling": "餃子",
        "Cola": "可樂",
        "Sake": "清酒",
        "Rice": "白飯"
    }, 
    "FoodOptions": 
    {
        "Noodle": "麵條",
        "Spicy": "辣度",
        "Meat": "拉麵",
        "Thin": "細的",
        "Thick": "粗的",
        "None": "無",
        "Pork": "豬肉",
        "Beef": "牛肉",
        "Chicken": "雞肉"
    }, 
    "Cart": 
    {
        "Cart": "購物車",
        "SubTotal": "小計",
        "Tax": "消費稅",
        "Total": "總計",
        "Place Order": "下單",
        "Quantity": "數量",
        "Price": "價格",
        "Delete": "刪除",
        "Order placed successfully!": "下單成功！"
    },
    "AddMenuItem":
    {
        "Name": "產品名稱",
        "Main Course": "主餐",
        "Side": "配餐",
        "Drink": "飲料",
        "Other": "其他",
        "Add-On": "加購",
        "Description": "產品描述",
        "Options": "產品細項(辣度、大小...)",
        "Option Name": "選項名稱",
        "Value": "選項值",
        "Default Value": "預設值",
        "Add Option": "增加選項",
        "Add Menu Item": "新增",
        "Add Value": "新增值",
        "Remove Option": "刪除選項",
        "Quantity": "數量",
        "Price": "價格",
        "Menu item added successfully!": "已添加至菜單",
        "Failed to add menu item!": "無法添加至菜單"
    },
    "Order":
    {
        "Unpaid Orders": "用戶訂單",
        "Type": "訂單類型",
        "Order Date": "下單日期",
        "OrderDate": "下單日期",
        "Order Search": "歷史訂單",
        "DisplayName/TableName": "用戶名/桌號",
        "Items": "餐點名稱",
        "ItemOptions": "餐點細項",
        "Quantity": "數量",
        "Price": "價格",
        "TotalPrice": "總價",
        "Actions": "結帳",
        "Mark as Paid": "結單",

        "All": "全部",
        "Dine-in": "內用",
        "Take-out": "自行取餐",
        "Delivery": "外帶"

    }
}